自認係毒撚既入一入黎

無野啦，你地可以出返去啦。

你岩，有小小。

但毒撚都需要被需要的